基督徒既巴絲入一入嚟！

是咁的
係依次運動入面
基督徒既參與度都幾高
但小妹我自己身處既教會都比較多藍絲廢老
真係好辛苦
本身教會年輕人真係少
又多商人，個個經濟行先
好想知有冇巴絲同我一樣
好想知點樣處理情緒

好彩我間教會冇咁既情況，絲打唔開心唔好鬱住丫，搵人傾下～

多謝你吖，我都覺得教會應該少啲藍絲，但我個邊係深藍

你唔介意的話我地可以傾下，我係絲

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

好吖，點聯絡

Tg: godlovesu7

我果間都係咁
同傳道開火戰鬥中

返教會返到良知都冇埋既話
我信E 宗教信仰
但我會離開E 間教會

周圍都有藍絲

教會嘅人本身就唔係特別好，係呢d 大是大非我都唔會有咩期望。 反而係當一個照妖鏡睇到邊啲偽善仆街。

唔想信體制，反權威先係基督徒！

由舊約以色列民，到新約保羅書信，到馬丁路德都話比大家知人就係仆街。

真理嘅路係窄d 啲嘅，耶穌就係要我地傳嘅福音就係震撼社會價值嘅福音

對，神無論點都係好愛我地

同以前既文士法利賽人一樣，認不出耶穌，仲釘死佢係十字架，好多做信仰既人都係表面

當照妖鏡就ok

同時都係問清楚自己，點解你仲要番教會

唔係每一粒種子都可以發芽
共勉之

深藍嘅應該好鍾意上面啲三自教會
嚟排星期日暫時換個教會睇睇？

大家都辛苦啦

去Flow Church休息一下？